屌 遲咗起身，鼻鼾中心爆咗冇位

凍撚死

嚟我到啦

咩地方？

公廁

冇位啦

拿林去m記喇
利申:尋晚凍得濟一早去左霸位訓覺

有冇問佢拎杯熱水飲呀

熱朱d人多數飲剩個底，溝熱水好正

有冇拎剩低啲薯條同包過對面7仔叮熱食

咁早邊有薯條
今朝好彩砌到幾塊薯餅頂肚

而家轉場去kfc

旺角公廁一號廁格有位, 玩完後面暖笠笠